A0左19年 你問我答

高佬

身高問題？

過多11年先出post 啦

大把人都係啦 洗鬼問你咩

未撚到你岀聲呀

準備好以a0迎接下一個19年未？

收皮啦先得嗰19年

收皮啦
好威？

25 a0都未出聲啦屌你老母